瞓咗無睇 坐鳩鐵人次有無達標？？

好似無晒聲氣嘅？

係咪每日都十幾萬人搭？

有無政府數據睇下？

講個數出黎聽下

應該賺緊錢喇

好慘 得我自己推post

唔知都入黎傾下計

得我成個傻仔咁推po

ok

窮巴